一人一個另一半嘅壞習慣

我先
大頭蝦，成日都整唔見嘢

狗黎?

冇另一半

成日要人一日三餐影畀佢，全天候都要覆佢。唔覆就打畀你問你係邊

咁聽落又可愛好多

生得似手多過似人

失蹤

一定係D 無咩活動同興趣嘅人黎....

冇手尾

un腳

出街成日玩電話唔理我

5個頭？

食鼻屎

搭錯車
例如佢試過係九龍塘想搭去紅磡但搭左向羅湖方向

無交帶

唔洗頭油到人地以為佢日日gel頭

冇記性 佢成日都唔記得咗有我呢個女朋友